今朝發夢同別人做愛，醒後滿面淚痕......

今天是我的生日,一大早就收到我最想要的禮物—做愛
雖然只是做夢,都好開心,好滿足.好捨不得......
但唔知點解,醒過來後發覺自己滿面淚痕,我唔知夢裡的人是誰,只感覺佢好溫暧,好性感,給我從未有過的滿足.

其實,我係有老公的.不過我哋巳經成兩年無做啦.
以前每月都有一二次.現在我已經唔敢奢望佢會給我啦.
之前每次話要,佢都話好累,做唔倒.一係就話自己唔舒服,下次先.呢兩年因阿仔話佢鼻鼾聲大，更有借口自己分房睡，把門鎖得緊緊的，方怕我會去搞住佢咁．所以到呢一刻,就算我好想好想要,都只會同自己講.算吧,你就當自己守生寡吧.

日復一日,此時此刻的我已經再不會向佢要啦.但只不過三十幾歲的我,是否可以為左阿仔一直咁守落去?我真係唔知我咁做是對或錯?有時真係希望佢衰d對我例如：打我，唔比家用我咁．等我有籍口離開佢，奈何表面上的佢係一個好爸爸好老公．真係有苦自己知呀！

以後的日子真係唔知點過．空虛的夜晚哭到枕頭都濕透．我再這樣下去，值得嗎？請各位比d意見我可以嗎？

樓主好慘

😭😭

想知文尼老公係邊個

雯妮係女

咪撚理樓豬啦搞撚到連登變baby condom
拉！

痴線！討論區唔俾人討論？

我同你做ok?

1

同心愛的人一起可以不想性嗎?

睇到咸左..

有無比人吉屎眼

衰婆想溝仔？

我咸左好多晚...

標題似膠post甜故
內容又唔係喎

如果你認真問就去baby condom問啦
呢度得班死毒撚冇建設性答案嫁啦

以為係潮文

C6唔餵我 好辛苦

X2
我都係當咸故睇

會唔會你老公背住你比仔玩屎眼

Hehe

去成人台搵交配

我巨龍

可以。你老公咪係，除非你覺得佢唔愛你

半年無同女友搞野，我都係話攰去避
唔知點解6月打後無哂feel
但有自己打J，不過打J都例行工事咁

佢唔會鐘意男人吧?無跡象wo,佢平時朋友都唔多個.出街多數同我地一齊.唔會囉.

我只係懷疑佢是否不再愛我.否則點會忍心讓我難過?

曾經問過佢.是否對我沒有感覺?
佢話呢世只愛我一個...
我話愛我為何不給我?
佢話結婚不是為左ML......
我話我的生活不能不ML.
佢話愛一個人係講心.......
若果只為ML,叫~~就得啦.

咁似肥絲啲男友post既

請善用起底功能
建議樓主睇睇精神科，打少啲飛機唔好咁多幻想
兩個男人互射係無可能懷孕

善用起底功能
咪撚再推上熱門

有公關公司係咁搵人出甜post

樓主好慘
但兩個都係男人 冇撚所謂啦

又係你

你攤牌同佢講喇，話自己有性需要，老公滿足老婆係天經地義
我知道求愛有時會顯得自己好卑微甚至卑賤，尤其是女人向男人求，搞到自己好似好下賤嘅女人咁
但係你唔正面咁講，佢就有餘地去迴避，問題始終唔會被解決

有公關公司係咁搵人出甜post

又出膠post ...

我睇睇下見咁熟面口就知係你個痴線佬

推呢個

咁關我撚事

拉 你老公一時對個女扯旗一時性冷感

nice

happy for you

苦

又係熱門見樓豬啲膠post
請善用不推文回覆

吉屎眼？

樓下係狗

你好意思話我膠post?

屌你老母

但我唔駛起你底都認到你喎

等我餵飽你啦

咁冇人識你吖嘛

拿比基達

咁你好成功囉

想識絲打

認真post唔好玩膠

南野靚仔好多

D貨俾晒出面咪無貨派

上次樓主show埋對大脾出嚟都幾正ar, 又粗又結實

同個仔做

想當年，每當他放工回家的一刻，我都會上前抱抱，
後來，佢一句唔好啦，我好累呀！
我的心開始沉左一半．
有時佢睇電視時，走埋去痴下佢．
想同佢傾吓計，佢又話我煩住佢睇電視．
我知佢工作有壓力，但我都有呀！
難道想有壓力就唔使理我感受嗎？

膠到咁都有人信
定我先係真心膠

其實我已經死心啦.
此時此刻,不論佢對我發脾氣亦或對我表示關心.
我都已經不會發怒也不會開心.
呢刻,只想安靜地陪阿仔過生活.
其他的一切,隨緣吧!

這是甜故嗎？

真人真事

原來係咁

巴打頂住呀

秒

雖然他在性方面對唔住我.自己都無可能出去亂搞.因為自己都過唔倒自己個關呀!亦唔想自己後悔一生.其實辛苦難過的日子,每個人都會有,如果為了一己之欲,要阿仔過單親生活.點講都係自己自私.所以我決定忍下去.我知道要忍耐並不容易--特别在有需要的日子.為了個仔,我會努力加油ga

沙拉

真

你有無同老公講你的需求呢？

講出黎都On9
如果你班友因為甜故就唔去抗爭 咁就抵撚死啦

抵能死

仆街黎 又要廢又霸住個正選位

琴晚先比左球助攻你

自己補射入

請善用起底功能
八日前出先出post: 老公終於入左成條了

樓豬好多貼都好撚變態，痴線佬

咪25

難得有絲打嚟波台 post 咁都屌？
block 得

事實證明伴侶到最後都只會變成心靈伴侶
所以人係需要一個心靈伴侶同一個 SP
咁就美滿啦

sorry 怪錯你
起底後唔對路
拉

最近同老公做多左

就係因為咁所以要同性婚姻合法化

雖然有時都會想ml,唯有抑制自己

唔做愛點過生活？

係架
最辛苦的係:當在電視度見到d親熱片段時,
眼淚會不受控制地洒下......
有時佢都會見到我哭,仲同我講:
"做戲啫,唔使咁感動呱?"
我唔知佢真唔知定假唔知,
面對天真的佢,我真係無話可說.

唔該晒老公幫我通渠

你老公唔係3日前先幫你通渠咩

臭閪，想畀人屌，自己自慰啦！
出面好撚多性商店

痴線
老公幾年黎都拒絕我
我想ml 都係臭閪?

同你一樣6月打後都冇同老婆搞過野

以為你係警嫂

不推文回覆

睇翻樓豬以前啲膠po，你老公係咪戀童癖啊，俾個2-5歲個女坐係大脾就硬左，對你又冇性趣

死膠閪 屌你老母

痴線唔岩聽就屌人老母